有無人足集會前可到一到PP

有無人足集會前到一到PP去下廁所、好多鋪頭今日照開、照計有黑衫出現商戶便會陸續開始關門、到時一齊接放學！去天馬！